學校戰線！快啲踢走深藍家長敎師會呀！！

聽母校同學仔講，近一兩年唔止多咗好蝗同學
更恐怖嘅係佢哋嘅老母好多都係家長教師會骨幹成員令家教會嚴重染紅染藍，相信今年開學會有更多蝗乸狗乸加入
家教會喺學校影響力唔少，唔少辦學團體都買佢哋怕，唯有低調處理或者打壓學生運動

如果有手足係家長，記得唔好怕煩，去做幹事睇實學校
在學手足如果家長係自己人，記得叫佢哋幫手做嘢

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

五大訴求，缺一不可

美領見

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

推ed

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，美領見！！！

屌 仲忍？
踢佢哋去大灣區讀啦